日本5ch論壇熱烈討論還願符咒事件

6.素晴らしい。買います。頑張れ！
>>太棒了。買。加油!

25.人種隔離政策も虐殺も現在進行系でやってる

46.これやられて、中国人って怒るの？
一緒に笑ってそうだけど

47.内心は爆笑してるんじゃね

86.日本語版は無修正で出してくれw
>>日語版給我沒有修正的版本(笑

118.怒るのは自由ですよ？
でも馬鹿にするのも自由
両方自由
民主主義社会ならそれが当たり前
>>生氣是自由吧?但是罵人也是自由，雙方都是自由，在民主社會這是理所當然的

119 馬鹿な親から生まれたお前には当たり前なんだろうな
気持ち悪い親ｗ
>>崩潰的中國人跑進來回118說他是白癡的雙親生的，噁心的雙親(笑

140.いいぞもっとやれ
返校の続編か？買ったるわ
>>很棒喔多做一點。返校的續篇嗎?買了!

161.安倍は別に中国も台湾も韓国も侵略しようとは考えてないだろうが
習近平は台湾への野心を隠してないだろう？
その違いも分からんか？笑
>>安倍沒有要侵略中國和台灣和韓國，習近平對台灣的野心沒有在隱藏吧?
其中的差別無法理解嗎?笑

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

啱呀佢翻譯左所以咪post出黎囉

中國反對的 全世界都擁護

中國真係好有問題

得班五毛話間公司好肉酸
其實最肉酸係十幾億垃圾支那狗